[情景題] 如果英女王中肺炎死咗，中國外交部點回應？

馬上收集英女王頭硬幣

英國人拿武漢肺炎砸自己的肺!